去緊旅行見到有人跳軌自殺

好恐怖果一刻，捲左入火車底，應該分屍，rip

有你都唔睇啦，積下口德啦

樓主老母捲入火車底

似係你老母喎 你老母是咪因爲有你依個仆街仔睇唔開走去死

日本

Gantz?

百鬼夜行

上面先叫人積口德 轉個頭就叫人老母去死 痴撚線

佔領道德高地
道德值+10
口德值-5

口德撚不嬲都精神分裂

日本？

做乜唔阻止?

係咪on9 問圖個幾個

問做乜唔阻止個D仲ON9